[重要] 聽日可以補答記者問題

今日大家唔同post討論完答案，可以用正評數量，歸納一個好答案，聽日民間記者會補充！

好處
1) 三個發言人係歸納市民意見，唔係大台，每個人都可以投票，都係大台
2) 大家一齊用腦諗答案，一定贏班狗官十條街
3) 就算下午比政府抽擊，都可以見招拆招

同意幫推，聽日試行

推

Agree, 可以拎上黎討論再回應

同意 推

但其實日日開,好易好快無野講,無人再fol落去

push

同意QA可以以後補答

唔洗咁重視個名或者認受性
SPIN番去班狗同政府個度
學D巴打話齋林奠得777人選出黎有幾有認受性?
D狗掛名係警察專打市民又有冇認受性或者仲應唔應該叫警察?

D狗咪又係一樣

唔需要 記者梗係咩鳩都問
唔係大台情況下 唔需要講咁多
要學識有禮貌拒絕
已經做得足夠

認真，作為民眾記者會
我覺得當日唔答，再返黎/其他平台收集意見
然後第二日發聲音/新聞稿時再回應返上一日無答既問題都唔錯

民眾記者會有別於過往一般傳統記者會 無大台 佢地唔可以即時代表民眾回應
亦都可以收返啲追問記者皮

玉石俱焚論:
玉:
1.香港法治
2.自由
3.體制
4.香港市民及所有為港出力的每一位

石:
1.政府 (已腐敗)
2.政黨 (已投誠)

政府高層為保政權，犧牲成個香港未來(自由,法治,體制)
玉石俱焚? 作為真香港人係絕對唔會想香港再咁腐敗落去

我覺得唔需要日日開
係有需要既時候開就得
唔通d狗日日9出黎9up我地又日日回應咩
咁樣好易膠化 (好似5年前許sir咁，又改圖又盛)

另外如果話補答
咁不如只有記者提問，但唔會即場回答，等下次記者會開頭先再答
咁樣一黎大家可以集思廣益，二黎可以突顯我地係「無大台」